理性分析科金俾攬炒巴係咪一條絕路

翻工出糧>科金俾攬炒巴>攬炒巴攬炒香港>我失業無錢科金

跟攬炒巴揾食是咪唯一出路?

你失業已經攬抄成功 唔駛再課金

依家好多人失業但係攬炒都未成功

攬炒 炒既只系低下層

即係我

唔好曲解攬炒巴，佢要你地課金支持佢寫信幫香港浴火重生的

世紀大騙子，食人血饅頭
有錢課畀麵麵好過啦

有種你咪去外國媒體登報串柒林鄭港共囉不過廢尻做乜都做唔成

做緊野啦
國泰港龍—》螞蟻金服—〉拜登當選—》DQ販民議員
全部都係經攬炒團隊背後推動

「有種」
又晒個ac

用蝗語blocked
五毛一個都嫌多

波台block我榮譽
記得真係block先好